成人想揾私補惡補英文

因為工作幾年 想繼續進修 和目標考政府工
但礙於英文水平有所不足,所以想揾私補 學返d英文 聽,講,寫 等方面
人數：2個
時間,地點,價錢可以私下傾 (最好有私補經驗)

推